香港

香港要自治要點做？

首先，人民反抗軍組織要滲透警察部隊，
比例應為1警察比3反抗軍卧底，
然後由人民發起起義，
果陣警察會出黎鎮壓，
但警察有七成半係卧底，
警察阻唔到，
然後向國際媒體提供最新資訊，
香港發生起義既事成個世界都知。

到左呢個時後，
中國解放軍因為國際輿論壓力而唔敢出兵鎮壓而澈出香港，
到時候衝入政府總部，逼使香港政府投降，
到呢個時候香港控制權在人民反抗軍上。

以為咁就夠？中國可能係將來反攻香港，
所以要先加入NATO,
然後向美國政府採購軍備，
例如F35,一萬億夠買百幾架啦，
再允許美軍進駐香港，
同埋比個位比美軍放核彈，
有咩事可以立即用核彈攻打中國。
到時候中國都變香港中國。